袁國勇好打啲定鍾南山好打啲？

個人認為袁國勇偏學者、研究型

鍾南山就偏治療、實際應用型

但整體上袁國勇比人underrate得好緊要（喺大陸基本冇人識）

鍾南山似金庸D角色名
袁國勇成日比人認錯太監袁國強

肯定係鍾南山，成個武俠小說名咁 識唔少功夫

鍾南山都係跟袁國勇口水尾話SARS係由冠狀病毒形成

大陸佬就當佢神咁拜

82歲可以吊打世清

鍾南山後，活死人墓，神鵰俠女，絕跡江湖

古墓派

全真教

一周鍛煉3次以上，一口氣能做10個引體向上…
鍾南山從小便喜愛競技運動，足球、籃球、跑步都是他的興趣所在。在北京醫學院（今北京大學醫學部）讀書期間，他參加學校運動會曾創下幾項紀錄，至今無人能破。1959年，他還作為一名非職業運動員參加首屆全國運動會，在400米欄項目中以54.2秒的成績打破了當時的全國紀錄。

山神bug嚟

袁國勇：「不如回去搞傳染病、搞毛黴菌好過」

最衰牙山冇份踢世界盃

袁國勇 沙士係佢搵出嚟
冇袁國勇都唔知呢隻係咩病
就唔可以對症下藥咁去醫

估唔到鍾南山十六年後又再出現

佢當年屎忽撞棍喺廣東搵到個降低死亡率嘅治療方法

袁國勇直頭搵到邊隻藥真係有效對抗冠狀病毒

全能到仆街

似９吹

鍾南山後，活死人墓